其實以後既遊行要舉乜野牌、點樣抗議, 徐先烈已經一早示範左比我地睇

而上面要寫既野
已經要改做「香港」

拉得

國安法

終身

前後2人同行
一個民
一個主